砌機求評（～$7000)

有無改善空間
或者有無咩大問題？ 主要打下機睇下片用

粒U插到入塊板嘅話我話你勁
Galax會燒 唔好拎
SSD拎mx500 同拎大少少

同埋要Ryzen嘅話拎2600

b360插Intel 嫁喎ching

差唔多價買i5 8500 啦